支持香港警察

支持

手足

好正

死一個=
死十個=
死全家=
死三萬=

希望死多d

死三萬加全家=